諗深一層,呢獲如果唔係講定你話幾多人會留係度

究竟呢班鬼咁樣玩左幾耐
諗下都得人驚

但現場fa人數同留守人數有得比

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

係真係有人固執死都要留又話有被捕既覺悟
啲鬼溝入去真係分唔到

first aid 好偉大

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼